曱甴強日日出黎9up 認真要搞搞佢

大家心水清就知佢on9姐

但而家港共分明就係用緊一種招數

就係日日講大話 講到變真話

絕對唔可以比黑狗扮可憐攞分 甚至包容前線黑狗暴力

解決方法：

民間記者會呀 每次開完都要大肆報導

每日都要重煲黑狗同藍絲既恐怖襲擊

[民間記者會] 催淚毒煙 禍延我城 問卷調查

推

我覺得佢日日鳩噏啲乜
我地就做返文宣嚟對付返佢

大話講得多就有人信, 就好似建制多人支持, 選戰必勝個道理一樣

屌你，有幾個學者都話，係影子政府
佢邊個部門出黎，我地就搵相應既部門對答
令影子政府更有說服力

係
佢企到咁硬
香港人唔因為佢講謬論而反抗
咁我地就會輸
佢真真正正變做軍政府
而佢啲細 都會因為咁而變得更加囂張
因為上頭撐佢地

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

求link?

pish

大約十分鍾左右
youtube channal 個名 趙氏讀書生活
人名 : 趙善軒博士
wiki :

Push

推, Share, Like, Twitter Reddit Youtube, ig, fb 都要!!!

Hong Kong: Fight for Freedom!

"The Case Against Communism" - Why all contracts by China are invalid!